［高手入］ib定單類型一問

有冇一種訂單，係可以自動追蹤。
只要價錢跌破一半獲利比率就自動平倉
例如50買，升到100。獲利50蚊，當股價跌到75蚊，離最高獲利50蚊小一半，即時自動平倉。
升到1000。獲利950蚊。總之當股價跌到距離最高獲利既一半就自動平倉。
有冇依個定單類型呢

Trailing stop

咁係咪應該set追蹤金額為50%？
諗左幾耐

連牛牛都有 ib唔會冇

我都想知, 如果識set program 每晚可以早D訓